[突發］終於知道發達既唯一方法

有日我忽發奇想，每次由我message你到你覆之前，一個鐘要儲10蚊。過多一排，我就諗啦，不如message多一百個女仔，又係每個鐘10蚊，咪儲到好多錢？
最近我發覺我已經發左達啦，睇返原來你都仲未覆我。唔緊要啦，我會繼續努力多謝你啊，多得你啟發我，無你無我今日

問全世界人類 一人乞1蚊
你就擁有70億以上身家

非洲既一蚊同美金既一蚊唔同價值